嚴厲譴責！宜家家居虐待動物

好慘，俾人插穿手手腳腳耳耳尾，再用細絲吊起

紅燒老衲

連狗嚟

吊起晒啲畀腐皮我嘅狗